Имя snippet'а  | Назначение | Код 
------------- | ------------- | --------------
*Enabling*  | Создает 2 блока с методами OnEnable() и OnDisable(). Полезно для MonoBehavior'а, которому надо обрабатывать какую-то инициализацию / деинициализацию при включении / выключении объекта | `private void OnEnable() { }` `private void OnDisable() { }`
*Input key*  | Блок операции, выполняющийся при нажатии определенной клаавиши клавиши. Полезно при обратке ввода | `if (Input.GetKeyDown(KeyCode.<K>)) { }`
*Serialize Field*  | Объявление приватной переменной, которая сериализуется | `[SerializeField] private <Type> <name>;`